賤種就是賤種 哪可蓋過我雙眼

做足壞事在丟人現眼 面前是我哪會有運行